CES 2019一齊討論啦

開定先
AMD 7nm
SONY ，SAMSUNG， LG 8kTV

RTX2060

2050

sony conference 幾點開始？

依intel唔見左人既

期待新Laptop産品

新ROG mothership 好撚正咁

3800x

amd 生生性性呀唔該
出
r9 3800x
vega navi 7nm

唔好再refresh

等緊GPU搞撚掂N

今日出?

公佈咗第九代Core i

Dell更新咗XPS 13 9380，不過無更新XPS 15....

XPS 13 9380個前鏡頭搬番去上面，即刻靚好多，不過都係無USB TypeA。

另外尋日Asus香港正式發售新Zenbook 13/14/15

Zenbook外國買平好多

Amazon UX533 比港行平$2000

#xm

#xm#

Amd 今晚幾點開始

星期3 0900 est. 好似星期四朝早0100

FX505DY FX705DY

期待AMD 7nm CPU

AMD YES

Asus官網見到港行UX533果粒GTX1050有2GB/4GBram? Ringhk報出嚟話有4GB?

屌 amd唔生性

rx vega 7. 699usd
ryzen zen2 8c 贏9900kk
但無講邊粒u. 要等年中

XPS13 出左新機